墙上经常有一幅画，画的是一个拿着雪茄的男人在观察这一事件。 啤酒瓶和易拉罐藏在石膏板墙后面? 我要为此干一杯。 约翰·凯利2021年9月22日|华盛顿邮报 
 它的控制功能非常少，只有播放控制和语音助手访问的按钮，而且嵌在略微凹陷的橡胶顶部，这让我更喜欢用手机来调整，而不是触摸它本身。 Sonos的“漫游”是一款漂亮、便携、昂贵的扬声器，可以增强你的夏季计划 
 这款珠宝——镶银的岩石水晶——大胆而不浮夸，这要归功于它的古色古香和传家宝的品质。 2012年米兰秋季时装周:Raf Simons在Jil Sander的最后一个系列 
 灯的复杂穿孔镶嵌着彩色玻璃，结果是柔和而温暖的照明。 涂料| Sax侯麦 
 没有直升机在上空摆动桨叶; 只有一个凸出的瞭望台和望台上嵌着的沉重眼镜。 令人震惊的故事，1931年5月| 
 她正在拧一个嵌在上面的把手，把手周围有模糊的线条表示门的边缘。 克伦谷，李·塔贝尔 
 贾森问，递给这个被遗弃的人一个镶着一颗大钻石的扁平金盒子。 Deathworld |哈利哈里森 
 兰德尔看到墙上嵌着的方块发出猩红的光，把它照亮了。 令人震惊的故事，1931年4月|